FIFA17好難玩 , 有冇巴打教下我玩?

利申 : fifa新手

玩左fifa 2年 , 技術仲係好廢
依家上網同人打online match , 10場輸8場
見人個個都D1 , 我就D9都打唔羸對手

有冇巴打教下我點提升技術

做好防守先
搵啱自己打法

上網睇下教學
打多D 練多D
搵自己打法

好